[25?]26歲關嘉敏憑ViuTV《全民造星3》人氣急升月入數十萬 倒戈簽約TVB成為大台藝人

現年26歲的卡文關嘉敏早前參加ViuTV選秀節目《全民造星3》，雖然落敗但憑著節目人氣急升成功跑出，賽後獲得不少工作機會。雖然卡文靠ViuTV賺得人氣，但並沒有加入ViuTV，而是加入友台TVB。最近TVB將卡文羅致旗下，關嘉敏正式成為大台藝人。

關嘉敏在16年加入天盟娛樂，成為女子組合Bingo的隊長。她在2016年參演ViuTV真人騷《脫獨工程》，因為外表被指與周秀娜有幾分相似而引起關注。2020年，她參加《全民造星3》，雖然落選但無阻人氣急升。

憑ViuTV節目成名的她，最近獲TVB羅致旗下成為大台藝人，而TVB官方網站亦已列出藝員關嘉敏的個人資料。

關嘉敏在演藝事業上一路走來並非一帆風順，她曾經歷過「低過最低工資」的日子長達3年，更收過只有8毫的糧單，自言一度崩潰。原來當時工作收入要5個成員攤分，公司又要抽佣，再扣除車馬費、妝髮等開支，能夠分到的就只得$0.8。當時卡文根本不敢跟家人講，唯有躲於房中喊，可是最終還是被媽媽發現，陪她一齊喊，而爸爸則以玩笑安慰，說給她2毫好湊夠1元。

而其經紀公司去年人事變動，新的高層來到後就建議她參加《全民造星3》，節目帶挈她工作量大增，「疫市」下狂吸6位數收入，總算守得雲開。

入咗大台仲有 job 你接咩

CCTVB個名臭過屎都要痴埋去

應該係志在買走哂對家啲人

而爸爸則以玩笑安慰，說給她2毫好湊夠1元。

無良知兼忘本
觀眾廣告商鍾意嘅係Viutv 全民造星卡文 而唔係cctvb卡文呀

咁難得多咗知名度點解咁睇唔開反而去tvb撈?

睇完Armchannel覺得佢都ok
點知咁25
不了

達到目的, 重可以去後生仔傾下計

睇完啱channel 幾鍾意佢
可惜

193: 4X個後生仔呀?

25狗

帶埋odi過去啦

歡迎歡迎

因為造星月入數十萬
然後走去簽CCTVB

可以上薛家燕個節目唱歌？

25永不錄用

張banner做乜撚野

你地都唔明 係viu唔會有大老闆上

睇錯左佢，臭雞

叫親嘉敏個朵都臭既

撐 哩個年紀襯有得賣就賣啦
最大家禽供應商都算哩間數一數二
賣到個好價錢，香港地笑貧不笑娼嘅
反正都無乜材華不妨面對現實都係一件好事

唔係呢，我突然間覺得Odi好撚正常

全民造星陰濕公廁賤閪 關嘉敏 卡文 @ Bingo 追擊區

得d睇到對假波就扯旗既on9仔同打手鍾意佢

紅底天盟冇叫odiu簽咩

睇到呢到笑左

好做唔做做tvb

連登仔 目光要放遠D
基本上現在入tvb 既藝人, 都係兩個目標

1. 想搵 有錢佬 結婚埋單
2. 想表忠, 然後去大陸開show賺大錢

唔通真係貪tvb既劇夠老土咩

唔覺得TVB會捧佢 應該買完返黎雪

啲廣告商貪佢同TVB冇關唔會俾人狙擊先搵佢，宜家算唔算倒自己米

實拎住佢造星個名打飛機
死R爛R終於拗到人地台唔捧嘅手下敗將過去
實叫佢上節目爆viu d料

以前有本錢就會
依家就邊敢

見佢之前客串試當真
去埋大台一定連online exposure都無埋
攬住big big channel

睇嚟星途都玩完

當你簽五年出返嚟都 31
到時睇 TVB 識你嗰啲都死得七七八八

佢好正，就算佢入tvb我都照捧佢

其實嗰條片佢係咪客串都未知

dislike佢d靈探片先啦，只少等kb下集唔好揾佢

肛交敏又被鞭屍

有客串過？

得啦 準備返返去個位數人工啦

Channel 需要錢

你要隻雞識做人好難的

要畀矮仔曾屌

你唔講我都唔記得咗佢

鬼唔知你阿媽係女人?

拜仁嗰D閪招

CY飛得好！

至矮又多個後宮屌

又咁講 唔知viu有冇比offer

叫嘉敏都有少少雞味
大台肛交敏有樣睇

即刻無人鐘意

之前幫啱青奴拍晒
依家仆街食兩家茶禮

有

係咪可以unfollow /dislike?

不了

已un

仲有隻倪嘉雯
之前有post睇到話佢幫民建聯助選
19年入咗cctvb

飛左佢啦？

而家升值到5毫

其實佢幾岩去tvb 個樣夠俗

佢IG 仲掛住全民造星個袋

我都覺
氣質同cctvb吻合

臭雞

艾豬仲消費緊viutv 佢list左好幾個節目架

unfollow左
本身都幾鍾意佢，轉左會就不了

唔使24小時就少咗1千followers
平時一日幾十個story 今日一個都唔敢po

唔怕啦，咪可以同何依婷相認 中學同學嚟

佢氣質唔啱，睇viu捧親嘅女就知

反骨到

T咩B話？ 老人台嗰個？

八毫子嘅時候唔知有邊個老細睇住佢呢

邊個何依婷？

依d真係反轉豬肚就係屎嘅典型雙面人

又係呢件孔仙洲性器

個feel都似大台架喇

就好似亞視有陣亞視除一撚樣

佢近排仲有做緊ViuTV節目

有咩爆？

幫打和blow job就有

有身份証就排得隊

Viutv已經有能力生產明星，真係要睇下係

Viutv生產得快，定係CCTVB去破壞人哋檔嘢快。

天才

人財兩失，賺底薪

咁正
純講樣都唔錯，又高

咪唔知幾年既港姐亞軍

有人唔做去做雞

條臭雞都係想玩支那市場，北上發展俾人輪，服侍老細做臭雞，唔俾廣電總局嘅人玩返幾日，佢拍嘅任何嘢都唔俾上。

條八婆有計劃或冇預謀都要賣身。

28歲嘅老雞，廣電局嘅人一定同佢玩變態嘢，各演藝學院剛畢業未畢業，青春嘅乜都玩過曬，隻臭雞一定俾人玩到爛，前後哥爾夫球，三穴塞雞蛋，由大腸塞返到個到胃，玩之前迫佢吸毒，玩得更喪。之後個人就癲癲地。

仲有CCTVB嘅人，剛做高層，姓曾條件撚樣，成日傳佢一拍嘢就姦鳩人，唔係話灌醉迷姦，就係直接幾條友一齊強姦/輪姦乜柒都有，又導人升仙

成堆出名仆街，人渣中嘅人渣，連個台都咁人渣，請人又人渣。

CCTVB成堆古惑仔，同啲電影公司一鳩樣黑社會洗黑錢地方。

香港舊有嘅電視電影圈就係黑社會友古惑仔人渣集中地。

而新一代嘅就真係搞下文化藝術，最重要係新一代嘅係冇古惑仔文化得咁勁，近十年講黑社會就等如戇鳩仔，唔讀書，弱能兒童。

而新嘅就真係好多讀演藝出嚟，專門化，學術化咗好多。Viutv係新派嘅作風，正常化，專業化後嘅產物。

接客

歷史係屬於勝利者嘅
係我都有幾大吹幾大

我又咁睇 viuITV未必想簽佢

放過CY，同fyy拍住上，同班老野去飯局啦

28日前已經追擊佢嘅巴絲有眼光

曾志偉又有新女屌喇

其實有咩分別

已unfol

推到佢上去就拉返佢落力，死臭雞

其實我由造星3一開始見佢都覺得佢係好撚扮野個種八婆
造星播緊已經有d巴絲插緊件賤閪

係唔知點解佢入唔到10強咁撚多on9話佢正
但呢2日都冇人幫佢講說話
係咪未返tvb未攞到8毫子底薪所以請唔到打手

ViuTV起碼都肯請下公認黃絲拍劇（如邵仲衡，歐錦棠）

可能志在北上？不過反正大陸人而家都唔睇cctvb